證明到我呀哥詐病可以令佢無左份工嗎？

點解要咁做

佢係個仆街

你都係

你阿哥係某報記者陳庭x?